我驚痛 應該唔會自殺 不過...

人生真係好無聊 幾時先完

對所有事物都失去興趣

好似玩厭一隻game 咁

但焗住要繼續玩

可以點？

失戀？

已婚，有穩定工作

錢定感情

而家先玩厭
我一畢業已玩厭

都唔係 兩樣都冇乜興趣

有咩打算？

知唔知咩原因會咁諗

搵d新鮮感 做下善事

冇打算，見步行步等死

試下抗爭

可能各種目標都已達成 冇乜嘢想追求

冇動力去

只敢助養

搵個宗教信仰

我未讀完書已經好厭

一日唔死都有新聞 我覺得好有趣wo

有得諗 謝謝你

me2

羨慕

無咩慾望？ 性慾物慾？

你達成左d咩？
分享下？

完全明白呢種感覺好想快d完

你有錢有時間可以試好多唔同嘅野呀 搵到樣可以令你沉迷嘅野 覺都唔想訓啦 我近排好沉迷連登 日日都有新聞睇

都提唔起興趣